[MHXX]中bug唔知點搞

明明錢同素材都夠
但係就合唔到把刀
有無巴打知點解決

見唔見到素材表果到上面有欄寫住1/2
我覺得重有第2頁而你未齊

下面個畫面係顯示金錢不足 但我啲錢唔止8萬

個名愈改愈怪

mhx果時有冇改過save呀

有無bug過錢之類

我想問隻game點save 第1個村任玩勁左勁耐 閂game以為save左咁continue咩都無 好灰

冇

完任先有得save

Mhx個save係同fd捱左好耐打返黎

啲人話要賣少少料先整到，唔知咩bug黎

搭單問

點解我dl特典堆道具去，返屋企貓最尾選項羅唔到既？30支大強呀？

官方confirm左依個係bug，搞緊

Tks bro!

試下先 唔該巴打